英國宣布有病徵人士自我隔離日數由7日延長至10日

英國宣布有病徵人士自我隔離日數由7日延長至10日
2020-07-30 HKT 21:08

"英國政府宣布，新型冠狀病毒檢測呈陽性，或有症狀人士的自我隔離日數，由7天延長至10天，即時生效。

當局說，有病徵人士在出現症狀之前，以及症狀開始後的最初幾天，最具傳染性，又指目前有更多證據證明，正在康復的新型肺炎輕症患者，在發病後7至9天內感染他人，雖然可能性較低，但確實存在。"

果d人自我隔離10日後就保證無傳染性？